記者入來!!!!!!全部人入來

⚠️手動傳⚠️

本人強烈呼籲，基於香港警察 Hong Kong Police記者會上聲稱的知情權，請在明天下午的記者會，安排警務人員公開示範兩米內接受橡膠子彈、海綿彈及布袋彈測試，以證實警方一直聲稱的不致命武器有幾不致命。

呢樣真係想睇，同一個距離搵個假人黎射，睇下邊一方既傷害大啲